朋 友 被 跟 蹤

香港人係時候組織打狗小隊
引佢地去無 CCTV 地方 埋伏打狗

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

推

姦淫擄掠唔查，做政治工具

推！

打999報警話有人偷窺
叫佢地派人黎

應該係大陸國安

搵d人唔買gear，跟蹤同影返佢地

買行山棍行山都會比人捉？

帶佢地入黃大仙啦
咁鍾意跟

推推

Pish

UP

間間dear 鋪格下價先
跟尾狗

0

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家